連登竟然有得打機

連登有得打機噃。

想玩落樓梯 LF2